一人一段MK文

''金日 同梨拍左拖17個中拉><發現自己真系巧愛梨\\\ I am very love you. We together already 17 hours. I am very thanks you so much

唔好再污染我對眼
以後都要用哩啲文字

迷失在這場愛情遊戲

不如講返人話

而家都唔興MK啦
5P forum都摺得

今日BB食咗我啲月經
第一次有人愛我愛到食月經

Today are five time me lose love..
my old grandfather pig..why fly mine..
i love u but u no love i..

i remember i and you are happily last years..
it is love that make we do couples..
i am hurt by u..

dont leave me..
dont eat other girl..i love u

仆你個街真係好經典，睇一次笑一次

男人既拳頭和下身只會為女人而硬；女人的眼淚和下體只會為男人而濕

如果愛上孤獨是種罪
我已經犯咗罪23年
如果做毒撚是種毒癮
我已經染上毒癮23年

心不在你身上
就算屌在你體內
又如何

當妳舐著野鮑魚汁時
也別忘了我也可以喝別人的豆漿

23歲（MK）

Gay

當年睇old grandfather pig真係估左好撚耐